中資背景的補習中介如何限制言論自由

我朋友曾經幫某中資機構補習中介工作，我朋友向同事表達對公司不滿。點知該同事將我朋友既對話話比公司高層知，該名高層恐嚇我朋友話如果再繼續表達不滿會告我朋友 。恐嚇佢收聲否則收律師信！我朋友被呢間公司高層恐嚇完身心受傷害！原來香港巳沒有言論自由了

另外 ，我朋友向教育局投訴過該機構不當行為，教育局一句此機構不是教育局負責範圍就拒絕我朋友投訴申請！然後今年又有很多官校聘請該機構！根本政府見佢中資機構就聘請佢就唔理其他人投訴！

該到校機構更暗示入學校教導師禁止表達政治立場尤其唔可以表達反送中既言論，否則用恐嚇口吻話控告導師滋擾學生！

而家既官校仲聘用此等中資到校機構意圖洗學生腦

Ps1各位黃絲大專大學生，搵兼職要小心，而家逃犯條例未過。如果過到，該機構就會就你言論舉報你

Ps2 各位學校唔好再聘用此等到校機構洗學生腦教壞下一代

PS3 該補習中介到校機構，中國內地有分公司！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

你唔開名好難幫人

香港xx會

直接開名啦

屌。。。真係唔該曬

我朋友講呢個名乍 佢都無直接開名 ，我唔知邊間

咁 姐係同冇講過係冇乜分別 完全幫唔到佢

其實上網都search到香港xx會，始終我朋友都驚呢間機構繼續恐嚇佢

一齊搞佢

HKTA?

Why咁講？你做過呢間嗎？

得呢間有發展到大陸

原來香港已沒有言論自由了

依家先知？

我朋友被恐嚇時都未有反送中，不過人地係中資機構！

Bingo , 不過我朋友被恐嚇到唔敢玩whatsapp

大家小心選定到校機構兼職了，呢間野好中意恐嚇員工叫佢收聲！限制言論自由！佢迫到我朋友差d自殺呀

希望各巴絲小心選擇補習中介或到校機構啦，佢職員好中意透過whatsapp 或網上招聘導師,最初講到呢單job幾好做，好輕鬆，之後咩都推哂比你做都算

同其他人呻下公司示滿開口埋口告告告，唔比人解釋！

仲有呢間機構有中資背景，要禁止教班同事講政治，並暗示如同事係黃底，有機會將其同事資料呈上教育局！

根本呢間野多年靠恐嚇同事，禁止同事言論自由

呢間機構最近不停網上whatsapp 請人，各位巴絲小心中伏！唔好幫呢間機構做野

亦希望有良知的校方不要貪平用此到校機構

推

其實呢間中介收咁貴唔明點解仲有咁多老師用

市面上大把中小型公司收得平過佢

要唔要幫佢裝修

因為呢間補習中介識禁低老師人工

叫你接呢個job時無講到有d工作要做

接落先知好多野推哂你做都算

明明教果班係3:45pm 計人工都係3:45 起計起，點知無端端要人3:30 反到 如果3:30 當遲到扣錢！但3:30-3:45 呢十五分鐘又唔計人工，但遲到就扣錢，仆街公司咪呢種